其實到中年，有樓放假同屋企人落樓下廣場行街係咩感覺？

返屋企又可以同屋企人睇戲
如果係公務員 0 工作壓力仲正

又要洗錢

返工搵返咪得

Ching share 下

二十出頭後生仔唔識世界
覺得呢種生活好正

有咩特別

二十出頭自揾自己洗，三十出頭自己揾成家人洗

壓力大好多

覺得好幸福

毒撚無家人

樓豬arup?